砌左部新機 但唔知做咩係咁Bsod 有無巴打知點解決

CPU: R7 1700
MOBO: ASUS PRIME X-370
RAM: klevv ddr4 2133mhz 8gbx2
DISPLAY:ASUS GTX 1070
Wins 10
(無超頻)

bios,wins 已經最新
用bluescreenview 睇番 最主要個bsod係出
MEMORY_MANAGEMENT ntoskrnl.exe
仲有其他 但都係圍繞住ntoskrnl.exe
已經用memtest check左唔 D ram無事
troubleshoot左幾日都唔知咩事

p.s. 可以正常開機
bsod情況不明 有時好耐都無事
但一黎就會連續幾次reboot都藍

有無巴打見過呢個問題
想去換都唔知換咩好 唔知邊到有問題

如果有裝asus ai suite既話
uninstall左佢
佢呢個software成日搞到blue screen
另外就係如果你有兩條ram既試下插一條著機
睇下會唔會係ram問題

同埋睇清楚說明書有無插錯糟
通常你2插2，4糟先

條ram會唔會插錯位或者插得唔好？

我無裝到呢d software
另外 我1,3 2,4都試過 單獨都試過
都係可以正常開機
跟住情況就同上面一樣
同埋我想問下memtest86 呢舊野準唔準
如果唔準 仲有咩可以check ram?